hktv 出路 主攻中產買餸客

如題 只要掌握到個時間 解決到中產收工冇送買又唔想出去食 想自己煮既問題
一定殺出一條血路
比埋 三餸一湯 懶人買餸包同食普

注定失敗